啲屎擺喺屎度 despacito

屎~噚日去澳門賭輸撚到狂當嘢
超蓮超雲我哋養撚大~屌娃

高汁po留名

屌~嚟澳門搵小姐要狂巢嘢
fucking碧池我哋養撚大~屌娃

開工先，一陣再作

啲~屎擺喺屎度~日日做雞今晚啱數

迷迷糊糊淫賤旅途

STRONG POST

cls

屌哇 好精警

句句都有聲

屌哇
strong post lm

屌 此post必火

唉~pussy 屌娃
LM

我竟然可以係第一頁

屌哇

推到有人唱

跟住唱咗出嚟
西班牙文歌都有得改

女版好好聽

留名睇成首

賭~on撚鳩鳩碌卡返去賭多鋪

超蓮超雲唔啱音喎

西文都改到

贏咗威威有得返去奶閪毛

肥婆埋嚟坐枱美極放咗係邊度

啲屎~擺喺屎度 日日狂賭玩雞今晚啱數
迷迷糊糊淫賤旅途

揸多啲波揸多啲波病柄

要留名

留名

翻盤呢舖翻盤呢舖baby

屌好撚正痴線

lm

估你唔到

Lm

LM最強post

666🤙🏻🤙🏻🤙🏻

好正 希望唔好有教友黎騎劫

段rap點搞

會唔會太多屎?

strong po lm

的士把屎塗

多屎有咩問題？

笑撚死

😂

多謝樓主帶來歡樂

留名等人唱

LM

kero kero kero

好癲

收收皮ok？

咩教會

佢真心正喎 有冇聽過㗎

開緊工，今晚再作

呢度真心討論緊改歌喎 有無睇post架

Cls

Ok好啦 sry bro

高質留名

cls
lm

能力問題
外語歌無哂教會弟兄嚟獻醜

點解個個都知咩歌

標題咪寫咗囉

標題咪講咗

都要本身知咩嚟㗎 你唔講我真係唔知

走啦

啱啱放監？

對唔字囉

屌你老母

屌娃

必火？機掰四阿陸仔淦拿娘

CLSSSSSS

strong post lm

見到屌娃 笑撚咗

鬼才

痴撚線
此貼必火

Strong post leave name

留名睇全首

高汁

Strong po leave name

借個借個廁所，呵呀呵呀呵個屎呀，一把煎埋去呀，

死！8！婆！

Kerokerokerokerokero

高汁post

翻緊工睇完笑到啲客望住我

拿拿聲留返個名

痴撚線公司

今次要推到有人唱了

已經唔知唱到邊句

痴撚線

Vi que tu mirada ya estaba llamándome
Muéstrame el camino que yo voy (Oh)

紅色差咁幾粒音喎

下面嗰句差咗好多粒音

Despacito
Quiero respirar tu cuello despacito

下一句都係

Deja que te diga cosas al oído

推

大佬啊，你唔好咁癲啦好冇啊？

呢個post高汁

amigo !!!

Chorus 字數唔啱喎

最憎聽呢D autotune
假到扑街都比人當歌神

lm睇全首

好想大聲唱

留名等睇有人唱

留名待唱

咁都改到

推下先

Dllm

等睇成首

我放假我要上大陸
冇假放我要上大陸
有冇假也要上大陸
放晒假也要上大陸
皆因皆因北姑扑嘢奶春袋會爆爆
一碌吞晒認真好嘢丁丁爽到爆爆

成日都凝住佢句sube sube sube好似收皮 收皮 收皮

第二段嚟㗎

樓主不如拍埋片唱埋

兩巴打一絲打

唱撚到懶靚聲咁
最憎呢D STYLE
LADY GAGA果D先叫唱歌

despacito 2 廣東語版？

正係幾正
但係啲字數都唔啱得有啲過份

強帖留名

第一次睇改詞post笑到咁
個歌名已經笑左

呢段反而改得清楚過樓主果d
樓主果d少左d迫之餘
都唔知你改到邊度

d詞改到好撚有異國情調

好on9 不過笑咗

跟住唱得返出黎

難聽到仆街喎 條女唱撚到潮州話咁款

閪歌就要配閪歌詞

有人唱未

入嚟見到"屌娃"先知係邊首

推到Neway 有字幕

有成首未

巧正

留名等有人唱

放屎！屌哇～～～～

唔好俾佢停

唱比d 懶係chill 既mk 聽一流😂😂😂😂

成班賭仔輸到亂告

this is sosad
alexa play despacito

收皮收皮收皮 收皮收皮
賭到輸爆廠 做鴨 要走去錫下阿毛
喂 你咪再 摸春袋啦
又大大力 抆我鼻毛
痴撚孖根 痴撚孖根 墮奶

咁都有得改？

屎~噚日去澳門賭輸撚到狂當嘢
超蓮超雲我哋養撚大~屌娃

屌~嚟澳門搵小姐緊撚要狂巢嘢
fucking碧池我哋養撚大~屌娃

賭~on撚鳩鳩碌卡返去賭多鋪
贏咗威威有得返去奶閪毛
肥婆埋嚟坐枱美極放咗係邊度

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭玩雞屌閪今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭喪㩒喪碌卡喺邊度

啲屎~擺賭枱度
何生啲捉撚咗我出去講數

何生啲(口靚)捉撚咗我出去講數

啱啱先收工，屌你老母

改返啱少少字

加油 樓豬
等緊您啲鬼才

多謝支持，巴絲開心就好

仆街, 係車忍笑好辛苦

一見 "屌哇" 唸起原唱鬼佬好有感情 唱既"屌~哇！"

推到有mv

Rap:
我要細肚但腩麵正累事
求要八索但兩萬易
未放過我地副學士

Rap個位真係冇詞填

精髓在於屌娃

睇返以前唱price tag條片就知佢一定有返咁上下唱功

係新片唱到似tune完再tune咁唔知想點

BTW, 其實 "屌娃" 係英文"DY" 2個字讀得快， 用西班牙文讀DY, 有鄉音咁

佢有佢有爆乳爆奶爆插爆如波野
冇喇冇喇冇喇發覺冇帶夠銀噢弊攋嘢
有嘅有嘅詐詐悌悌小姐請你借借
因間中出即飛ATM 我講嘅

嗱 快快地潛逃 詐騙詐騙潛逃
「先生你咪走數！搏見報嘅淫徒！」
公安捉到深圳 關口驚到癲震
入獄定罪犯罪慢慢變做寂寂無聞

despacito...

故事線如何

段rap笑撚死

痴線

樓主一次過打啦

唱到痴利根

邊間教會？

段RAP點算

比d想學中文ge鬼佬用一流

上面改左喇, 痴撚線架

我唱2句有無人撐 ？

屌娃真係好撚癲

留名見證歷史

呢段rap真係痴撚線

笑撚到仆街

巴打有料

謝樓主賞識

笑4我

點解會咁勁， 10秒唱左廿幾隻字

比漏奶唱實好精景

等睇有人演唱

笑撚死段rap 我開返段rap聽 match到痴線

留名聽全首

連狗們高質

呢段勁過樓主果d

睇到上大陸果到真係笑到short 左

splm

段rap屌你老味

高質

唱咗兩句，整緊準備放片，得歌唔出樣

lm等全首

strong post lau ming

笑到氣咳

其實偷咗啲位 唔齊每粒音 太快
流暢就算

冇喇冇喇冇喇果句原歌詞係咪KERO KERO KERO

MV 2:40

巴士度~ 把屎倒~

快坐上的士度

落bar 摸脾撚道

扑呢度 扑呢度

野雞手勢凶撚9我 當正我係Elsa

坐到無野做我請佢食塊Pizza~!

仲有無咁高質既西班牙文歌

Strong post Lau Ming sin

重味精

Don Omar - Danza Kuduro ft. Lucenzo

原來咁多人識呢首歌

唔知邊句係邊段

係咁易唱幾句

諗起"屎係黃色既"

Rap嗰度聽住片，跟住佢試rap
笑到傻

Lm等聽rap

樓主牛B

屌到 "屌娃" 笑到仆街

好正

笑到噴

more

段Rap 好正

支持

翻唱黎講最好聽

樓主句屌娃

收皮啦你

Strong post lm

句屌娃

strong post lm
等睇填曬成首

唱得太內儉

樓主句屌娃好撚好笑

Strong post

屌 想聽rap點演繹

Lmlm support

屌娃Lm

樓主唱全首

笑到痴線

樓主把聲好撚正 夠晒猥瑣

點解我未聽過呢首既？

verses 差一段好似

作埋段verse 唱左比D意見 巴打們改得太正

好犀利

笑到肚痛

有無歌詞睇

顯示完整資訊有齊

屌

第一次入嚟個post就有得聽
真係好好運

屌娃好撚精境

最重要句屌娃唱得唔夠放

個autotune聽到好un耳不過個屌呀好好笑

太正

究竟樓主聽咗幾多次先領會到出黎

Strong post LM

好好聽

義士
Btw唱錯歌詞喎

好撚正呀 係美中不足係屌娃度

強貼留名

屌你老母屎眼
屌你老母屎眼

屌娃要加強

連登鬼才 - 荔枝巴

上面位巴打把聲好啱唱
仲有d假音
係地鐵笑到pk

可以再放D

好 深夜怕太大聲

首歌變左做apple music trending 個list 度
係咪大家都想聽下原曲

樓主句個屌娃好笑啲

屌娃係全首歌既精髓 笑撚死

笑到仆街

連登音樂台復興之作？

好開心，小弟啱啱加入連登唔夠一星期，抱住玩玩吓嘅心情出咗4首歌，就有人用我作嘅詞出歌 多謝巴打出力

笑死 把聲同唱腔好fit 首歌 但rap 同之後嗰段你係咪自己降咗key 怪怪地

呢個痴撚線

你把聲真係fit撚晒

我想問一開頭果d依依哦哦係咪都係巴打你自己歌埋

極度懷疑隊住草錄

痴線佬

我即興尻叫的

有無完整版歌詞睇 好撚正

強貼留名
笑到我...

正呀

又見證一首歌誕生

詞：萊斯很喜愛荔枝/月巴人子女/假期男友

屎~噚日去澳門賭撚輸左狂當嘢
超雲超蓮我哋養撚大~屌娃
屌~嚟澳門搵小姐緊撚要狂巢嘢
fucking碧池我哋養撚大~屌娃

賭~on撚鳩鳩碌卡返去賭多鋪
贏咗叫雞 有得返去奶閪毛
肥婆埋嚟坐枱 美極放係邊度

賭~on撚鳩鳩碌卡返去賭多鋪
贏咗叫雞 有得返去奶閪毛
肥婆埋嚟坐枱 美極放係邊度

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭玩雞屌閪今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭喪㩒喪碌卡去左邊度
啲屎~擺係枱度
何生啲靚捉撚咗我出去講數
原來人人講野放條撚上口度
賭完我都唔撚知我去左邊度

扑野最撚緊要帶番安全套係條jer道
點撚知佢有冇生性病
唔撚緊要 唔撚緊要
最撚重要叫完雞飲番碗燉湯補一補下
咁個身子先唔會咁撚易老
我唔撚想好似朗拿甸奴

我放假我要上大陸
冇假放我要上大陸
有冇假也要上大陸
放晒假也要上大陸
皆因皆因北姑扑嘢奶春袋會爆爆
一碌吞晒認真好嘢丁丁爽到爆爆
佢有佢有爆乳爆奶爆插爆如波野
冇喇冇喇冇喇發覺冇帶夠銀 噢弊攋嘢
有嘅有嘅詐詐悌悌小姐請你借借
因間中出即飛ATM 我講嘅

嗱 快快地潛逃 詐騙詐騙潛逃
「先生你咪走數！搏見報嘅淫徒！」
公安捉到深圳 關口驚到癲震
入獄定罪犯罪慢慢變做寂寂無聞

嗱 快快地潛逃 詐騙詐騙潛逃
「先生你咪走數！搏見報嘅淫徒！」
公安捉到深圳 關口驚到癲震
入獄定罪犯罪慢慢變做寂寂無聞

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭玩雞屌閪今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭喪㩒喪碌卡喺邊度
啲屎~擺係枱度
何生啲靚捉撚咗我出去講數
原來人人講野放條撚上口度
賭完我都唔撚知去左邊度

扑野最撚緊要帶番安全套係條jer道
點撚知佢有冇生性病
唔撚緊要 唔撚緊要
最撚重要叫完雞飲番碗燉湯補下
咁個身子先唔會咁撚易老
我唔撚想好似朗拿甸奴

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭玩雞屌閪今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭喪㩒喪碌卡喺邊度

嗱 快快地潛逃 詐騙詐騙潛逃
「先生你咪走數！搏見報嘅淫徒！」
公安捉到深圳 關口驚到癲震
入獄定罪犯罪慢慢變做寂寂無聞

嗱 快快地潛逃 詐騙詐騙潛逃
「先生你咪走數！搏見報嘅淫徒！」
公安捉到深圳 關口驚到癲震
入獄定罪犯罪慢慢變做寂寂無聞

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭玩雞屌閪今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭喪㩒喪碌卡喺邊度
啲屎~擺係枱度
何生啲靚捉撚咗我出去講數
原來人人講野放條撚上口度
賭完我都唔撚知去左邊度

扑野最撚緊要帶番安全套係條jer道
點撚知佢有冇生性病
唔撚緊要 唔撚緊要
最撚重要叫完雞飲番碗燉湯補一補下
咁個身子先唔會咁撚易老
我唔撚想好似朗拿甸奴

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭玩雞屌閪今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭喪㩒喪碌卡喺邊度
啲屎~擺係枱度
何生啲靚捉撚咗我出去講數
原來人人講野放條撚上口度
賭完我都唔撚知去左邊度

個intro

好有breaking bad條友個feel

睇住歌詞聽好爽

好有西班牙嘅味道

把聲好撚fit 中段好放

係公司睇不得了 屌娃

喺地鐵笑到震

強烈要求樓主唱哂全首

屌閪 點解得咁少正皮

原來人人講野放條撚上口度

呢句真係唱到含住條撚咁

段rap啲beat唔夠準之外其他都好撚正

Dllmch

係咪tune過黎，好正

推到出mv

見証新一首diulama

LM 有聲既

地鐵啲人以為我痴線

媾完女未

最好加返字幕
因為完全聽唔到唱咩

佢有放歌詞係內容度架 禁佢條link就見到

冰有

support

痴撚線
強帖留名

好癲咁快有成首

大佬呀咪咁痴線啦

巴打放返個post條link同連登credit啦

搞到我喺架車度對住部電話傻笑

段rap同原唱差啲 但有自己風格

好撚正
兒登幾撚耐都冇呢d 高汁post

輕輕一推

好撚好聽

事實證明廣東話真係好強大

聽落好爽但其實好多音都唔啱 有無人執執佢

有新詞語了 屌娃

係 由其呢段

扑野最撚緊要帶番安全套係條jer道
點撚知佢有冇生性病
唔撚緊要 唔撚緊要
最撚重要叫完雞飲番碗燉湯補下
咁個身子先唔會咁撚易老
我唔撚想好似朗拿甸奴

最低限度都要每句最尾嗰幾粒字啱音 "易老"真係唔知點唱出黎

呢段得"扑嘢"同"有無生性病"呢7個字係啱音

鳩得黎好好笑

Ok冇問題

咁快俾人起到好驚

呢段明顯月巴巴趕住唱
亂咁湊夠數
樓主會唔會重新作返呢段

Pish

支持樓主

發現左月巴條癲佬仲有首有埋MV

準備出歌 已經作好，等睇吧

把聲chok到有幾分似heyo

正 留名等聽

連登改歌代表作
真係揀個好聽嘅 唔洗急住岀歌

笑撚咗

樓主 等緊你成首黎架

個頭開得咁好 爛尾

作好 收工食埋飯返去錄過

不過副哥要用返假期男友嗰段，佢作得真心好好

唔好意思昨日臨訓見到個post見冇人唱就急急腳錄左
坐等樓主版本

屌呀~~叫雞呀~~

啲屎 擺 袋到

啲屎擺係屎到 個effect好撚正

樓主不如你同月巴合作吓
啲effect 真心高質

連intro 都落足力

一聽到你響到唱：屌丫～yayayayaya~ 就笑到仆街

一開始個度好正
希望再唱都要咁high

屌娃！ 尻叫都咁撚match 完全帶動到人投入

不得了 好洗腦
依家聽唔番原版.... 一聽就跟住連登版唱

等多陣cut緊片，請咗靚靚絲打唱

冷靜少少 俾大家聽下咩程度先
唔好曬咗首好聽
呢首係連登改歌代表作 要慎揀

小婊？

聽完返唔撚到轉頭 唔記得原本係點

原本果首已忘記

autotune得幾好 已經接近完美

「扑野最撚緊要帶番安全套係條jer道」

呢句唱得好撚正

終於同靚絲攪掂首歌

唱作人真係唔係個個做到
好尷尬

好撚頂引真係

不如你都係改返歌
等左咁耐 見你咁認真
點知 有好大落差
演繹比返其他巴打
我一聽到女聲 幾句就關左
月巴反而loop左幾次

返去打令爽一爽去玩去屌我最豪
泰國印印我都照做
白白淨淨跟我上路
(揸多啲波揸多病柄)

俾個波我揸我奶來吧來做我性奴
叫我切記咪搞細路
亂入大陸收費2豪(呢度係毫？？)

呢段樓主作返啱音好多
原先咩安全套太夾硬

有時d嘢唔掂就咪搞

欣賞樓主既才華同努力
不過.....
我想聽月巴唱多啲

淨係樓主唱會好啲
把女聲好似嚇鬼咁，無啦啦彈出彈入

咁講啦
你作為原作者啲拍子捉得準好多
除咗技術上rap跟唔到個速度之外
哩個亦都帶出另一個問題
就係你editing冇月巴咁好
所以一口氣rap曬把跟唔切
當然演繹都係月巴比有feel上面巴打都有講
所以不如樓主同月巴合作吓可能會有更好嘅效果
可能由月巴演繹同後制你就係advisory咁
anyway支持

女聲..真心難聽

唔想講男聲，因為都知難唱
但係個女聲真係有衝出黎柒既feel
不過支持高汁創意改詞

樓主不如貼定犒俾人唱算啦

好尷尬聽到...

真心 月巴清版 就算唱錯歌詞同唔啱音同好撚正 好撚好笑
佢啲即興鳩叫 好撚好feel 今日狂loop

肥巴係另一個level
好有西班牙味

autotune幫咗月巴好多

多謝大家支持 其實想講返如果無靚絲呢首歌唔會出得成，啲字幕cut片全部靚絲攪，辛苦哂

啱啱新手第一次歌多多包涵如果反應好會出埋之前作嗰首勞斯萊斯

多謝 但冇巴打們的詞都唱唔到

目的好簡單希望一路出啲歌太家有得笑吓，同埋希望一路出到歌嘅同時有進步啦

可以留contact 我幫你mix都得

唔好要女聲

追番post見到
呢個係好耐之前某份功課 利申冇去過

我諗 巴打你錄過段新 岩返歌詞
再send 比樓主 等佢up
望返樓主個youtube名
同佢啲做法
正常有自知自明 招人唱啦
一係用soundcloud 比人試聽
而唔係一野比舊垃圾岀黎

佢想舊餅自己食哂
所以 巴打你整段新 之後等樓主up
樓主up左 你先del舊呢條

萬一 萬一佢唔up 你又del左
就無得睇了

肥巴係mix得好笑
但咬字要改善 唔睇詞唔知唱乜

Youtube都有巴打講樓主把聲清d
未必咬字問題，加埋有段好教會
以前高登堆阿仙奴d改歌
聲拆又走哂音我今日仲聽緊
係肥巴後製專業珠玉在前
顯得樓主製作太山寨

新手用電話製作係咁上下 多謝支持

多謝支持 之後睇下會唔會出到好歌再搵人合作

樓主唱，月巴幫手autotune啦不如

想搵靚絲打唱多啲

好想唱 試下

都唔知你唱乜鳩

正喎

出緊新歌 有無興趣唱吓 ？

有

有無telegram？

作緊呢首又喺一路作一路自己鳩笑，坐車啲人以為我癲佬

thx

巴打唱得好正

開頭聽把女聲唔知做乜鳩
睇返段詞係新填
係咪啫係絲打係雞
雞同雞蟲對唱又幾搞嘢
係大細聲mix得差d

渣~埋枱同類咪扮搞笑懶浪慢
含吹奶啜服務咪話好得閒
暈暈陀陀 你哋個腎放喺呢度

巴打識嘢

好聽！ 跟到beat

把聲幾好聽

但最慘你個靚絲都係唱得唔好嘛

推呀

我又推

超好聽

真

諗住佢出埋鏡 信我，真心靚

咁做mv 女主角咪算 做咩自暴其短

有靚女鳩叫唔好咩

我作埋少少先，等聽新歌啦

唔好 唔好曬咗首歌 靚女拍mv好了

好啦好啦，出住歌先，之後先出鏡

係咪無down apps聽唔到

女聲係敗筆

樓主歌詞同拍子好過肥巴

但肥巴唱到出西班牙果種味

各有各好

但下次唔好用女聲啦

其實我覺得可以定啲黎
聽多幾個唱

證明唱作人唔易做

今次出新歌俾mv33巴打唱撐唔撐先

唔好要女聲
靚女留翻嚟拍mv

好好好

上大陸嗰段唱得好正！！！

正 支持

搵唔到mv33巴打 一係我唱一段仔新歌再搵人唱全首

mv33巴咬字清d
月巴巴因為咬字唔清令到有原曲嘅西班牙風
2位巴打各有好處,我覺得月巴巴唱得更有中毒性 果d隨心嘅鳩叫好正

睇漏係新歌tim
如果係despacito就揾埋月巴巴重新唱過啦

已經準備出新歌

巴打唱得好好

第一次聽肥巴果個version 唔用心聽都唔知佢唱乜😂
如果肥巴咬字同mv33 mix就正 😂

強推 好撚好聽

mv33唱得好𨶙好笑

我都覺，所以想新歌俾佢唱，就作好

其實新果首有人肯出樣拍mv會好好笑 有無人自薦 ？

有冇人同我一樣完全唔撚知咩歌黎

樓主唱個version
聽左個女既5秒即close~~拍子完全唔啱

上面個巴打都唱得好正

樓主作真係有一手 唱就交俾人啦

講咩既先 同埋你咁樣咪即係叫人自爆 不如你留個telegram係度等人搵你

有興趣想唱嘅搵我

係咪搵我

係

等睇mv

男既無乜感情
女既就..

依個有feel好多

我都覺 搵緊佢啦

執紙巾(uptown funk)

肚~肚肚肚肚肚肚肚痛×4

急屎無紙巾無手巾無m巾
啲屎快標出我屎忽~射阿華田
快抹快抹~屁眼發放像濕田
係咁急再塞車去返工我必遲

急咖~疴血~ 無帶厠紙用手去抿
Pat pat~出血~痛到啫根在發ti騰
急咖~疴血~屌屎忽今鋪好撚驚
Pat pat~ 出血~漏咗一啲落春袋皮

執埋濕紙巾~執埋濕紙巾~屎~地吓濕紙巾
執埋濕紙巾

一陣出呢段先 已經搵到mv33巴打唱 多謝佢幫忙 開個新post先，想聽嘅多多支持

有咩唱

上面

笑死
等mv33巴打唱

Non-Jable嘅聲
以前唱改歌d絲好似都雞仔聲多

開咗新po

既然係大製作
點解要用叫雞做題材?

我都想知

樓主把聲唔夠靚
搵另外一個人唱可能好D

搵咗

[url]mv33巴打出歌了

試唱

點解用教會版？

因為個feel好笑啲 (loop咗肥巴n次)

屎~噚日去澳門賭撚輸左狂當嘢
超蓮超雲我哋養撚大~屌娃
屌~嚟澳門搵小姐緊撚要狂巢嘢
fucking碧池我哋養撚大~屌娃

賭~on撚鳩鳩碌卡返去賭多鋪
贏咗威威 有得返去奶閪毛
肥婆埋嚟坐枱 美極放咗喺度

渣~埋枱同類咪扮搞笑懶浪慢
含吹奶啜服務咪話好得閒
暈暈陀陀 你哋個腎放喺呢度

啲屎~擺喺屎度
日日狂賭屌閪玩雞今晚啱數
迷迷糊糊亂屌出征淫賤旅途
無無理頭 喪㩒喪碌卡賭枱度

啲屎~擺賭枱度
何生啲靚捉撚咗我出去講數
無撚啦啦揼咗一身無謂去嘈
立即起身賭多幾手駁多一鋪
(輸吧輸吧輸吧輸吧輸啤)

返去打令爽一爽去玩去屌我最豪
泰國印印我都照做
白白淨淨跟我上路
(揸多啲波揸多病柄)

俾個波我揸我奶來吧來做我性奴
叫我切記咪搞細路
亂入大陸收費2豪

我放假我又上大陸
有冇假也要上大陸
冇哂假也要上大陸
放晒假也要上大陸

皆因皆因北姑扑嘢奶春袋會爆爆
一碌吞晒認真好嘢丁丁爽到爆爆

佢有佢有 爆乳爆奶 爆插 爆如 波野
冇喇冇喇冇喇 發覺發覺冇帶夠銀 攋嘢

嗱 快快地潛逃 詐騙詐騙潛逃
「先生你咪走數！搏見報嘅淫徒！」

公安捉到深圳 關口驚到撚震
入獄定罪慢慢變做 國內閒人

試下呢個

你其實唱得幾好

不了無時間係放假先得閒
純自high 唔用都無所謂

啱啱又出咗新歌，得閒聽吓俾啲意見

mv33巴都好好

呢個RAP嗰段好勁

我勁like 想出佢片，未有時間剪

但AUTOTUNE得太勁 菲比巴嗰個就似RPO啲

首郭富城嘅弱想搵人唱

都好好 所以想搵多啲人一齊玩下笑下

依家得兩首好聽

月巴 (好笑)

菲比 (好RPO)

咁其實可以幾個合作，但得mv33巴有搵我

如果有人肯出埋樣仲好

屌娃個回音

最後對講機聲好撚正

我覺得mv33巴都好聽喎

屎~噚日去澳門賭輸撚到狂當嘢
其實咁樣會唔會make sense少少

第一頁第一句咪係

但個個都係唱
屎~噚日去澳門賭撚輸左狂當嘢

樓主出樣啦

再推

未上熱門 再推

菲比個版本前半段感覺上把聲太chok,後面就幾好

淨係要男聲版得啦

推到有人整mv

學原作MV 捉住靚C條腰扮後入個動作

聽咁多個人覺得都係月巴個version已經夠正, 好笑又好聽

x2
我覺得月巴/菲比其中一個配mv都夠
前者好笑後者pro
不過好似無人識整

整緊

幾時有得睇

2個好似原唱咁1人1段啱數